
                      En la línea de las dos entregas anteriores este Hobbit  tal vez resulta algo artificial por cuanto se nota que se intenta estirar la historia en exceso, vamos que el libro del “el Hobbit“ no era un tocho como “el señor de los anillos”, se nota que la batalla es demasiado larga para lo que se cuenta y también es una pena que no se alargara el papel del Dragón que podría haber dado mucho más de sí, también se observa algún error como que la nota cómica, el adulador, tenga demasiados minutos ya que llega un momento en que resulta cansino y sin sentido con el resto de la historia, también llama la atención la poca presencia o de menor importancia de algunos personajes como la elfa verde, la cual por cierto como en la anterior entrega resulta lo más refrescante de la función……. y pese a estos peros al final de la función uno no tiene más remedio que reconocer que se te queda un buen sabor de boca y es que ese tal Tolkien tenía una imaginación del copón………un pelín infantiloide……..pero del copón……….
        
            